班做鬼既黑警 極極極有可能犯左「煽惑暴動罪」

香港法例中沒有一項控罪名為「煽惑暴動罪」，本案控罪乃《公安條例》第19條中的暴動罪，再加上《刑事訴訟程序條例》中第101I條中，煽惑他人犯下可公訴罪行條例組成。煽惑暴動罪一經被定罪後，最高刑罰與暴動罪一樣，監禁10年。

推

如果告義士暴動罪
應該可以反告番班狗

垃圾黑警

邊有得告

卧底都有豁免啦。

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

告9班狗啦

本身被捕人士已經冇gear
冇啦啦被暴徒（飛狗隊）襲擊

唔止咁
犬玩到咁
成條公安條例已經唔用得

因為根本無法證明呢場非法集結係咪示威者定係犬去搞
香港法庭唔受釣魚執法

721
811

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

做黑社會臥底都唔會告佢有咩罪

被捕人士本身就冇犯罪
係被動情況下 被控暴動罪

即係警方刻意製造犯罪動機
已經係煽動罪

卧底唔係都要同樣守香港法律架咩

721 811

712
811

咁又點，依家都無人管到班狗，犯法都無人執法

班黑狗成日話拉人煽動
今次真係拉佢老母

push

岩呀, 義工有得打

會告佢地先算
我宣布法治已死

律政司唔會做野

律政司唔告有西用咩

其實最慘係依家佢地死口唔認自己係警察唔知到是上到法庭會否對我地不利

有撚用咩，律政司唔會起訴

推！

卧底無豁免，
如果太嚴重都係要拉，
睇法官點判

卧底無豁免，唔可以犯法，犯法照拉

肯定無

屌你老母啦黑狗

警>>>法律
已經唔可以再用正常思維去諗

好撚嬲

武警「執勤」免責

嚴動懷疑班黑警可以隨時搵人扮示威者用暴力演變成暴動，再入示威者暴動罪，今日記者會請執住呢點

唔受？
咁放蛇拉g拉uber點解釋？
好難搞

私人檢控 唔係未試過

邊個可以檢控佢地

渣Uber本身係「非法」
所以放蛇拉 只係拎證據

但被捕人士乜都冇做 冇動機
係被捲入黑警製造既一場暴動 而無辜被捕

屌 冇法治啦
講春咩

等天滅中共

問題係點證明

點樣防鬼，點樣防狗衝過黎捉人？係人多啊

佢地已經無視左法治

依啲叫戰術

法官都係紅底 政府嗰邊一定唔會告 告咗就冇人做鬼
等同我地既不分化 不割蓆
所以唔好咁天真諗住用任何正常/法律手段去解決黑社會/黑警問題

點解我地唔扮狗

狼來了故事 特首成日提暴動 總有一日成真

咪傻啦 只要律政司唔檢控
無論佢做咩都無後果
講到尾如果訴諸法律、制度行之有效 香港根本唔會變成咁

如果香港法庭信得過，當於送終果陣話有法庭把關都唔會屌哂鬼啦。

問題係你要當場捉到, 再交俾黑警,
再找傳媒釘實呢單case
要實行, 邏輯上有問題

推 五大訴求 缺一不可 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

咁邊個去告佢
邊個去審佢

而家警權凌駕於法律之上，點告？

我無野講

乜都唔會告, 亦邊個都唔會拉到

黑暗年代，邊有公義，第一關都去唔到

球證旁證.jpg

咁又點
佢地免死金牌

橫睇點睇
香港法庭都唔會依法辦事

係香港 仲講乜法治
只有香港人先能夠執行正義

唔會告 完

要睇班法官點審
但依家班區域法官大部分係支持班黑警

但做檢控嘅唔係我地

唔好幻想，DOJ負責，會有公義咩

想捉鬼嘅入一入嚟 我有方法

卧底係冇豁免咖
可能係班高級狗呃9下面前線 同佢地講有豁免 出事就推佢地出黎 自己冇事
卧底只係收集情報 有犯法都可以落案 除非上頭包庇
唔通你殺左人之後話自己卧底就冇事咩
宜家爆哂出黎 睇下警方上頭點拆

要加快速度，他朝香港都有呢條法案，就再也回不去了

Push

你覺得香港仲有法治？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推到黑警含L

唔好搭港鐵啦
個站都無消毒就開放比人入

換美金啦仆街
林鄭就係睇死香港人無guts

屌你老母變人治
法治係由你班黑警親手殺死
同中共接軌

今日罷工入機場啦仆街
香港人就係有太多包伏
覺得有下次
無咁多下次架 下次見香港人就係再教育營啦屌

如果你冇能力去代入前線嘅心情，就唔好share 前線點樣係鬼點樣唔係鬼。前線打得好，你歡呼；前線出咗事，搵辦法幫手。你只可以做到咁多野，做其他都係多餘、或者反作用。

***

不要讓自己成為散水狗 解散軍

[好重要]
[解散軍新招]
[唔該手動轉貼]

關於今日黑警混入示威者捉人一事，衍生出左一個新嘅捉鬼論。

而家開始有BOTH藍屍(特別係藍屍，佢哋不斷喺街坊谷扮黃絲語調)同黃絲「解散軍」就住呢件事想spin掟磚同汽油彈嘅事情落黑警度，話以後見人掟磚放汽油彈就係鬼，叫其他示威者要上前制伏佢。

作為鍵戰嘅各位，

千祈唔可以畀個風向咁spin！
因為咁樣絕對會增加對前線抗爭者嘅危險！
前線係有好大可能因為咁畀現場其他跟唔貼嘅抗爭者當黑警般對待。

黑警今時今日下下扑頭、aim頭出催淚彈、橡膠子彈、布袋彈，如果話前線示威者冇掟磚、冇掟汽油彈係「絕。對。冇。本。錢」出來發夢，所以就算係黑警老屈，作為示威者/鍵戰，你老閪都要認左去。

全世界所有國家嘅示威去到某個點都會出動到呢啲武器，所以大家見有人咁spin法，鍵戰一定要阻止！記住，有啲嘢，就算真係畀人屈都唔可以否認！

作為鍵戰如果連承認前線有掟磚掟汽油彈嘅膽量都冇，諗住走精面懶醒目咁去spin，就只會越來越少前線示威者夠膽出去救港！

鳩spin嘅後果就係令自己間接成為解散軍！

#不分化
#不篤灰
#不割蓆

#唔該手動轉貼

學大媽咁，吹水都大聲d

例如：
警察扮示威者搞事，痴痴地
政府與民為敵，唔亂就假啦
黑社會、警察、政府企係同一陣線，咩事

拉到先算啦

放心 政府唔會告
而家明顯洗橫手
所以攬炒係唯一出路

以眼還眼
以牙還牙

唔會有嘢先派到鬼啦

香港而家根本就冇法律

DOJ收你皮

而家先捉哂呢班煽惑暴動狗先
捉到以後冇狗夠膽咁樣玩法

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

有冇有錢人告佢地

義士用呢條打甩暴動
被警方刻意煽動
並非本人 佢影既係唔同人 學7警

梁瓜傑:暴力有時係解決問題的方法

做乜唔拉埋佢?班議員不斷鼓動暴力又唔拉?

如果香港法院仲頂得住

香港回歸後已經變成大陸
大陸係無法律 所以香港已經無法律
黑警就算屠殺巿民都唔會有事
除非外國出手 你有冇見過公安屠殺巿民係有事嗎

政府:so?

冇撚用啦
要執法機關執法先得架

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

告撚得入咩
屌佢老母，成班都係自己人撐自己人
包庇晒嘅

依家拉你告你都亂黎
呢d濕濕碎

過唔到律政司嗰關都係冇用

[新聞共賞] 泰國佔領機場運動

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

黑警仆街死

有無辦法推到俾公民黨議員同其他大律師

唔理最後告唔告到佢地, 推咗先!

借位

小心俾錯Tips，記得改0 Tips

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

岩，可以告得。有片可以拉埋，報老廉啦

警察已係法律之上，黑警呢個名唔係白改

係冇得豁免架，臥底都要守法，如犯法比一般市民更重罪，因知法犯法！

佢地已經唔撚跟警例玩,我地講呢啲根本無用,好好諗下點玩麻包袋好過啦

有部分間接認咗 （「唔需要向你出示委任證」、「我話佢係警察佢就係警察」、「用專業知識自己判斷」）
同埋起咗部分人底

真, 佢地就算犯咩罪都唔會入到

唔洗再講法津啦!!
而家無法治呢回事,
醒下啦屌

返晒大6班啦仆街，告乜都無用

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
激起警民雙方戰意就引解放軍入關

我記得例如賣淫放蛇，都係個警察太主動會告唔入咁
好似係

Umm 你仲信香港有法治？都幾天真喎

警察暴動

咁咪要認左暴動先

誘捕已經犯緊法
犯罪者條罪係無效

極有可能係d狗煽動示威者

怕條柒
我地係少林足球隊
最後贏既都係我地呀

721

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

已經犯左

唔好，天真post

佢點算臥低 第一有無logbook
第二點証明有幾多個

求推上熱門

一個勇武派 我依家開始會叫人和理非

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

靠呢個應該可以打甩暴動？

求推上熱門

一個勇武派 我依家開始會叫人和理非

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

仲有法治？